AKB48本家討論區#8 竹内美宥畢業快樂,12月23日最終握手會

唔知有無人睇既前言:

雖然最近推得唔快,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求幾十日爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到8,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5.本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6.萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇

所有既起點

其他諗到再加

單推奈奈

支持夢莉

欣賞高朱

留意白間

讚嘆由佳

吹奏轆轆

追隨由美子

留名

新post lm
泡菜撚同我全部落地獄

2018/9/5 一生只愛岩田陽菜

LM

繼續為握手會而戰鬥

泡狗落地獄

新post lm
神推 岡部麟 單推小田 醉愛 瀧野福田

如果你係用baggageforward 佢係會攞咗張單，用通知你要俾幾銀，你俾完錢，佢先幫你收貨

中間係禾條女

咁我抵諗啲要晒隔離4個

右二我老婆

呢區ching劇盤記得拎去派

大家D 握手碟點處理

留一隻,其他掉

係咪講緊馬路舞台劇cast

係到同大家講個秘密
我真係好愛岩田陽菜

最愛奈奈 幾時宣佈我奈c54單開抽牙

有無人知映像倉庫入左條片之後可唔可以關VPN
好撚LAG

我要solo con

幾時先出碟

23歲CP

千穗同ゆみりん

仆街個造型師整到我老婆變左仔咁不過咁有殺氣牙達今次仲想有得剩

利申: 我可以

有須田同大場仲有夢莉

嘩

冇我08BB份
俾佢客串下MK妹都好丫

有玉米淋同千穗喎

岩岩過舊登AKB POST, 好似冇咩人

自從雄仔返左來之後
我都少去果邊了

奈緒令我諗起街霸鐵面佬

個校徽簡單得黎幾特別喎 奈奈個角色叫咩名

ching你up得出
年紀應該都唔細喎

咩而家後生已經冇人識鐵面

超級學校霸王入面好似係鄭伊健做

老啦

街霸個鐵面佬係成個面具
得半邊面就聯想到係鐵面佬既話
就只有超級學校霸王果個

其實佢唔講係鐵面
我係會諗起銀狐

神推 單推 最愛 有乜分別？

係超級學校霸王 劉德華做個個,伊健好似做牙ken

同問

special event咁多嘢玩

you ho ham sup

點解反骨仔3號仲係度

像他這樣完美 實在令我情難自禁

係女見到都流晒口水

出哂

新飯留名
終於返到香港

碎料啫 落轉旺角都幾廿個差唔多樣既

番香港避風

mary你真係好傲驕

2018年9月8日(土)の チームB「シアターの女神」初日公演に出演予定でした本田仁美ですが、

IZ*ONE（アイズワン）の活動準備のため休演させていただきます。

初日都要讓路

咁遲下D握手會會唔會GG哂

泡狗

非常大
準備變DD,返品把啦

溫馨提示，team h 初日有奈子 九月十號，應該都會射波

即係48優先

pd48優先冇錯呀
要準備debut鬼得閒返嚟

轆轆

泡

小田日文字

聽日同大家一齊返工返學呀

接受過兩日洗禮仲做到大愛撚唔係咁易

原本諗住抽奈子...搞到唔敢抽

美久囉

想同大家講轆轆開緊sr

世界仔你冷靜D

毛利有能 mion

咁夜仲開講咩?

老老實實， 48 本家肯黎香港開con vip 開2000都照爆啦， 正常價黎姐

就開始

#宮脇咲良 #宮崎美穂 #中西智代梨 #山田野絵 #竹内美宥

神崎巴記得要睇 (12點)

馬路直播

立志做總監督但又好重心機

睇大家一齊睇馬路

利申:無睇

依家真係好難講喎,仲要收2K?

2018/9/6 我愛岩田陽菜BB豬

反骨仔3號

岩岩開, 唔該

鄰國唔開既話就有機既

你條仔話做風紀委員長咪又係周圍flirt女

2018/9/6 我愛野島樺乃BB豬

2018/09/06我愛岡田奈奈

要大家守規矩唔好食仔姐,但佢係食女

應該聽唔到去2700, 聽多陣等中字

開stu 谷未

無錯

tg?

Yes 2018仲有人用whatapps架咩

話說STU幾勁WOR,
我見好多MB都切左

我抽哂

但tg個用途係咩
上連登傾計唔係仲好咩

幾時去

人氣係未有，但勝在多靚女，有靚女自然d花心男人會去握

主要原因係2單無限期延期 (原本8月29日出)
d飯咪有錢推53單囉

id: #1889

我好奇, 點解46多靚女過48咁多(主觀地覺得)

咩菇好搞笑

你快d走，我幫你頂住10秒

因為營運選人果時全部選哂靚果d囉
你10000個人入面選20個最靚既
同你10000個人入面選20個識唱歌或者跳舞掂既
後者唔一定會有靚女個喎

其實48同46 係咩標準選人

再補充
前者就算本身唔識唱歌同跳舞
只要營運有無限資源 唔識都會操到識
但後者冇得救
呢個亦都係S__E48成日俾人話係ブス女團原因

其實每個團都有靚女，只係48人多分散哂
我有陣會FF, 每團抽幾個最靚既出黎，簡直dream team

點先算真stu飯
有嘢唔喺得連登傾咩

而STU好明顯就係前者
而呢幾個月又真係見到佢地由初初亂9咁跳 變到跳得有紋有路

知d mb名，聽過下歌就算架啦
咁咪連登傾.....都係想同香港既stu飯加深認識姐

而家做咩得返3個既

係,奈奈C

好似係吹水時間,晏啲先會入正式節目時間

咁咪即係去返未有分團時候囉

開小圈子GP 你地就注定永遠都係E班人玩 唔會再吸到新人

根本無意思

本家：奈勾、027

正式左啦

係咪返屋企佢地2個

研or新團初期通常都係走音舞跟唔上乜事故都齊
唔係得stu係咁

休息姐應該

無聽,梳

48依家audition個基數差46好遠

48選人個班盲架

咩人都洗得走

惡墮麟麟

遲d有event方便現場聯絡再開

有無人聽朝搶柏木con VIP?

感覺D 日本妹去完PD48之後, 大部分圍內FRD左

我仲諗緊

咁一齊入去敵陣圍內梗係會fd左既

除左禾珠, 佢錄完第1~3/4集PD48先總選, 佢做過D咩

問珠既cv?要去珠po睇#1喎

睇完第8集...

我究竟睇左D咩

SKE要求會高d
真係會講求跳舞同台上performance
就算係新研你都好少可會見到佢地會失準

唔記得貼

Stu post 咪又係我地呢幾條友 9up
啲人唔入去留言 除非有Yumirin 腳圖

岩呀 hkt連我地香港女仔都西走

希望搶到

2018/9/6 早睡早起之我愛岩田陽菜

咁stu好似無咩新聞

北海道地震 ?祖國呢排真係多災多難

祖國？ 但今次好似唔算強

2018-09-06 我愛白間美瑠

好似話係勁野黎

新千歲，JR都停晒喎

20180906 我愛水野愛理

屌又話夜晚先賣 雖然都唔會賣晒

無提高朱好耐

$1080我睇左，原來有歡送會 /附贈特製福袋（內含T恤1件，特製明信片2張，隨機附贈手燈或文件夾、更有機會得到本人手遞簽名自傳一本）

$880 差200蚊，但得特製明信片2張

咁早買應該位置好啲掛?

今朝十點開賣，竟然都server busy咗一陣，可能有其他show都係今日賣

係呀，位置又唔同，所以果斷買最貴

買左張$880
$1080係多好多嘢同前排
不過係人地送既生日禮物就唔買咁貴

有人送咁開心

梗係1080啦 多咁多野

唉屌唔記得帶卡返工 今晚仲有無1080啊喇

上年係送NMB48 HK concert

柏木又未去到咁狂熱既level
如果係彩姐就幾貴都衝

依家好似得番單位

想睇但$880/$1080真係太貴 大波彩卒CON都係$500幾
話就話慳左D遠征錢 但邊有得咁計埋落張飛到 仲要Solo Con
比得$1000我住cheap雞酒店留多幾晚去睇添八三重ツアー好過

呢度真係好多con巨

唔通你又係好似我咁手殘？

冇咁free可以成日飛嘛

好有愛

你個張可以比阿蘭巴打
一人一張幾好 (

張飛唔係我嘅 幫人買
屌 我明明買到第一排 個垃圾網彈撚咗我出去
結果搞完一輪得番呢張好少少
之後見到有人加錢放個好啲啲嘅位 佢話叫我幫佢減價盡快放咗佢 放到就去買喎
佢好不顧一切 真愛嚟 仲同我講最壞情況考慮硬食兩張飛
Btw有冇巴打有靚位放 我個frd加錢收

抽咁多托7呀 以前又唔見佢有咁多人握手，睇嚟我個兩張券，冇得同佢2S

竟然有人炒

70張……可以點用黎握？（冇去過握手所以唔識）

仲要個位其實都係1-2
我有同佢講唔抵 不過後生女追起星上嚟真係唔係人咁品 佢仲要飯咗好耐吓

有錢真係可以為所欲為 但佢都有心既，幫d 去唔到既飯

深情對望10分鐘，好似係

1-5

係11分鐘

11分鐘又真係正喎

代讀服務笑撚左

不過而家10月3號都有D擔心 UO 14:05先落機仲要有寄倉
係成田要趕17:00到新宿會場睇Con
好彩成田個過關時間係日本最短 同埋 早機極少會delay
但到時有咩打風冬瓜豆腐就碌柒

又話成田狗也不屌

我老婆好立體

10月頭撞黃金周比d大陸狗買貴哂 岡田都逼住屌架啦

miyu 應該會有少少西住面聽佢讀

Staff點都會代讀一次先

邊度炒得起

有愛既買1080
唔夠愛/冇錢既都唔爭在後多排買$580

奈奈呢條裙，令我諗起生化危機5個范冰冰

緊係燶啦

都未賣哂 點解要收你個張

佢個場 同一個價錢根本唔差得遠

睇mail真係好似,肯定係生化危機坐時光機抄奈奈

呢場都炒就抵死啦, nmb 同乃團都火農左兩次重唔醒水

之前ske柴田阿弥最後一場握手 有兩條友係過一千張 勁多幾十 幾百
Ps.渣渣得十幾張 仲擔心太多唔知得講 點知最後係講唔哂想講既野..

唔會講得哂

S田都係高汁

痴線排緊隊d委員見到個女飯係到喊 叫佢唔好喊入去先 跟主就係咁比全握卷個女飯 仲問夠唔夠
S田推

依啲真係真愛喎

睇完PD48入左高朱同櫻花坑
想知東京多唔多佢地啲周邊買

收柏木飛

你唔係O田推同K崎推咩

akb d周邊都幾垃圾
係netshop有時會出d高汁d

前排出果件毛筆字Tee好正
不過冇STU

柴田一生推 ske勉強可以叫箱推し既

好似係推一個only

Netshop好似會比人秒清
同埋有冇人有買高朱本寫真

miyu係9月9號又有直播,今次又講咩呢?

netshop我就幾鍾意買,一次齊一個主題set,但有啲人就覺得無咩特別價值咁囉
寫真有買

其實都買唔過，勁呃錢
會然高朱咪買左一堆高朱寫真
好似係

一堆

有活動一堆都正常 我屋企都有一堆s田寫實

官方周邊係咁上下架啦 好過CAFE個堆真點垃圾先啦下嘛

握手卷其實可唔可以轉讓比第個人，即係2個一齊排隊，之後a君分幾張比b君咁

我唸住買一本支持下咋
但早排見佢已經要再版 係咪好好賣
同埋我要十月去先買到

要對護照名囉，臨握手之前，保安會再睇

咦 高招喎

啊 會寫你有幾多張卷

用圖片答你
有幾多張就寫幾多張
有時仲會釘住，包唔會錯

說好的單推呢

肯定又係逐團單位數推大法啦

利申:單推奈奈

一定有得買,放心,我地又唔係46數字團 一開始印少啲咪可以再版囉,應該都有1萬銷量既(現今48黎講算高)

等緊瀧野変態水着寫真集

人一世物一世，乜野女都試下嘛
揸手會緊係個個都揸下架啦

禾珠返生了

5本姐

5本

牙奈出個陣我都係買得個4本

唔通真係好似隔離pd48講咁計劃通？

珠已復活

好似肥左

訓左幾個月，實肥

大審判來了

某日本營運A_S: 拿你韓國果邊幾多人出道都冇問題架，總之宮脇出道就得

搭多件未來對手奈子又點話

心急到未開部就排
仲諗住一齊排

真係唔到最後都唔知邊個係贏家

一次過兩個大敵，原來劇本早已寫好

唔排咪好似你咁企半粒鐘
係咪好 先

美久走甩左

隔離珠po推得好快

今次最
8月個日著浴衣感受唔到

gg, miyu 11月23,24,25都切哂屌

美久好似係推珠？

可能都係劇本之一，等美久坐穩HKT一姐，櫻花番黎本家同HKT都全失

好fd架佢地
出街一齊食飯見埋家長

波控

美久原來係珠既人

禾珠明明21歲, 點解好似就30歲咁款

大家仲有咩方法見miyu

12/23完部佢會走出黎影相
到時做殯儀之星

個宅叔係咁話佢好大波

可能。。。。可能。。。香港個垃圾akb fc再搞個握手見面會掛 上年島田晴香加木崎嚟咗同香港飯見面

大家覺得, 如果我見朱里, 叫佢雞蛋朱里會唔會嬲

我11月要放棄啦, 抽唔到MIYU,只去12月23,
到時見啦大家

唔會既,大前提係佢聽得明你講咩

仲對eric有期待？

0

睇怕今次真玩完 但好感激佢請過三銃黎香港

真係好緊身

佢隻握手方式又屈，真係抵擋唔住

唔會 好多飯都係咁同佢講笑

我都試過話佢今日真係好似

渣ga
利申無中計

後生仔就係後生仔,一啲定力都無

收到風明天珠會出場ms唱53單,須田同櫻花可以企番後少少了

點解咁講, 叫ERIC既人兄有咩事令你地對佢冇哂信心
我好想見miyu呀 佢23號得一部, 係咪握完手我地可以任影?好似韓國咁

應該連akb show都錄左la

呢兩個直頭唔比出場!!

講黎聽下

支持禾珠solo 其他人伴舞

唔俾你普通握手
你就咁伸手埋去會同你講違い
一定要十指緊扣
之後望實

唔可以影
你係比人影果個
最後有大合照
你攝到位就得

宅宅點頂

乜撚野伴舞呀
直情學23單咁
全場跪低啦

辣殺先會中計

eric係開日文學校既,當年拎左香港官店黎做揸fit人,咁個陣時不時都有搵mb黎香港既,但後尾官店執左轉攪網上官店,當年再開招募會然個陣話會攪埋咩公演抽獎(好似無影)之類,仲有收一次入會費(1年)同做會員先可以參加mb黎既活動,但mb只有係招會員個陣先黎一次之後全年都無活動 時至今日直頭連叫人續會都無聲氣了

握手+簽名就$350咁囉

名古屋暴君 認真唔講邊個人企c,呢個位係夠哂氣勢既

岩,佢真係沉得好快

有一次有得抽公演，就係禾珠 2016年9月7 號嚟個次

原來已經找過數

不過個次得握手加海報冇得簽名，咁就冇咗300

ske係特別啲,算大top黎,之前奈奈帶三銃黎都年都仲未上位

咁我覺得為見畢業生抵既
但miyu人氣好似唔太高？
所以我唔知日後點見到佢先咁想去佢握手會

直情低到喊 我6月去握手，做最後一個人握手，佢坐係到，等人握

畢左業唔係48更加無機會黎啦

同埋我想問點解岩岩weibo條友有7x張
開2acc都得嫁咩

無限抽架wo ching

我就係醒唔起，可以複抽，只係抽咗5張，但爆人品中兩張

入1000次是常識吧

我可能人品麻麻 中其他唔中miyu

有冇試過握手卷有得現場抽

無

其實去得第二再販
仲有得抽既都係任抽
如果竹內唔係卒既話，一樣無人去握

試下見其他mb啦
揸手會係可以最接近mb既方法

再接近啲仲有方法既,如果你係醫生或靚仔J飯既話

等緊下年2shoot

yes

點接近

仲有做牛郎都得㗎
其實好好奇韓國人係唔係唔介意呢啲嘢 定係根本冇人爆喵啲嘢出嚟

成功個三個已經接近到入埋去__裡面

泡狗同台灣一樣咁淫亂

三個咁少 邊三個

我剩係知最少有__木/____花/__井呢3個

迫力big????

邊度大？

山本彩BB豬

大既地方得我睇到

一車結咗婚生埋仔嗰啲點計

本間麻衣生日快樂

日本平成最後一個夏天年災難：
六月:
24年ぶり大地震、
↓↓↓↓↓
七月:
10年ぶり豪雨、
↓↓↓↓↓
八月:
7年ぶり猛暑、
↓↓↓↓↓
九月:
25年ぶり最強台風、
↓↓↓↓↓
北海道7級大地震
↓↓↓↓↓
松井珠理奈回歸

珠理奈既超強旋風要開始捲起了

有咩心得/技巧

poster囉 咪寫左

成班唔知咩飯沖晒入黎,佢應該幾開心嘅,反正一日一部,好過往時齋企又要諗開工前開工後做咩好

以前就話有檸檬陪,而家孤軍作戰

おっーーーーぱいぃぃぃぃぃ！

大奶奶呢，大奶奶去左邊

邪惡女人

個樣好殘
呢幾個月冇覺好訓

咁來回泡狗國法咩人都殘啦

錯區?

前兼任成員

駁。唔。 到。

想比白間財閥包養

聽晚有得睇
真係諗起都興奮

WHO GO 10月7 OSAKA 摸手?

Gです、Gぃぃぃぃ

報左警

起碼話比佢聽she is not alone.
btw, 23號個日有冇得好似追韓星咁接返工放工 佢休息會唔會出黎見見大家
我好想見到佢但抽唔到

而家先發現yukirin演唱會開售咗 應唔應該去睇

有興趣可以睇既,話哂海外場,唔駛飛先有得睇live

我仲諗緊

水野愛理

想去但太貴 同 香港應該好多地藏
唔想去圖書館

好大波

買680去聽下歌囉 柏木唱歌咁掂

去日本idol活動唔去前面無咩意思

我都係諗住買最平嘅飛 點知最平都要680 又未去到咁鐘意但係算係想睇

成班波控 btw新單再販先抽落左佢

咁咩活動都係越前越正架啦
個個都想$1080，唔通個個都$1080咩

咁680唔算貴既,捨唔捨得係一個問題

買最平會唔會個個都一碌木咁坐/企係度

以前好似有位青叫 "由紀奈奈世界"
咁都唔捨得?

購入公演名：西日本豪雨災害支援活動「がんばろう！瀬戸内」 STU48 チャリティーコンサートツアー
10月03日(水) 新宿文化センター 大ホール
────────────────
代金：4100円(税込)/1枚あたり
枚数：1枚
手数料合計：324円（税込）
====================
合計：4424円（税込）

stu全員出席都係$312咋

柏木con應該唔使打call啦?
個d氣氛好high狂大嗌既，d仆街唔坐全部企哂起身

因為首SENTIMENTAL TRAIN 又關注返AKB
而家日日無限LOOP呢首歌
個節奏太吸引

話說對武藤十夢最有好感係唔係好冷門

過去就係過去,曾經畢竟曾經

箱根溫泉同line短訊後棄左

以談論度黎講,係

唔嗌都唔知去嚟do wt

不要說了
我冇得抽飛

e+/lawson/pia 果d 一般發售係都係抽飛定係先到先得???

早2日整左了

陸上ツアー公演果時係先到先得
呢個唔sure

仆街鳥

先到先得先好
你話而家當紅46果d就話啫
呢d鄉下團邊有人同你搶
我上次記錯日本時差+1, 遲左成個鐘先上網買都買到, 不過坐到去最後果排

點會無call

咁祝我買飛成功啦

認真
除非係新規
唔係唔識頭三句都唔好講自己係wota

識call都要肯出聲call先得架 咁多怕醜仔

頭3句係咪tiger x5

睇戲咪最後

你怕咩 對面個位叫做柏木由紀
最撚識搞氣氛焗你叫(好似係

有你carry一定得啦

我坐後面睇戲的

等執蟹貨

牙菇

+1

你記錯啦,個個應該係叫做有幾耐世界(推咗)

殯儀之星(加强版)

個人出返黎，補拍mv未

嘩，幾年前禾d T8囡囡好young 好pure 好正

肥栞仲係瘦版
長_久好幼齒

有大阪打風北海道地震,唔駛搵人畢業就可以復出,除左人和,珠永遠都有天時地利,好似曹操咁

一定有八奇軍師指點

佢上到電視先講啦

2018/9/7 一生只愛小栗有以

聽晚上到你自拍打J,我輸我彌敦道祼跑,ok

不了

即係你自己心底都知咩事啦,仲講咁多虛妄野做乜春啫

只係見到百度有啲人對呢個消失不能接受，想用最後一口氣力阻佢復出。
但係個人認為機會比叫689、777下台更低。

咁你係隔離post又話被人投訴就好大機會上唔到電視
屌你d立場可唔可以一致d

嗱,我地呢度同珠po係分開獨立既,所以兩個場唔同立場係得既

沒有立場,只談臘腸

我知個gag有D爛

屌我4號先飛唔係都去支持一下咁有意義既活動

鳩野台見🚬

你地話上唔到電視點呀話？

今次唔知鳩唔鳩野台 屙殺卡見

小妹準備失業 唔鳩野台荷包頂唔緊

失業仲book間咁貴既酒店 真巨巨
Btw鳩野台都幾好住 又抵住 除左遠些少 而且活動完返去又可以吹水反省會

仲遠過千住

2018-09-07 我心愛甲斐心愛

Akb變咗舞台劇學院

咁舞台劇都成日有偶像團做既,例如隔離46又美少女戰士又魔法老師之類,不過我地做圍內劇,人地做知名動漫姐

三恥劇團羅密歐與茱麗葉咪知名

唔記得左呢套

樓上張圖本身係qoute #435既

就算係呢個時候都係充滿聖潔無邪天真可愛仙氣既光芒

其他個啲邪氣重到呢

本身唔計你 除二個人都係$550晚啫
星期六+黃金周比大陸狗扯貴哂d酒店係咁上下價

2018/9/7
我愛小栗有以

老女仔

個個都飛

係囉

有得飛但抽唔到con有7用咩

Yellow cow

電子飛

要買果時入埋 唔洗諗

一般飛有得買黃牛 但多數一般飛 唔洗買黃牛都自己買到
同埋黃牛係可以用實體飛 打一般飛果時都要入電話號碼
但佢唔洗電話號碼認證 除左某一兩個網要 有一兩個係唔洗既
電話入12345678落去都得

佢兩個真係唔驚我會屌死佢架喎

雄仔化

死o靚妹你都岩

愈來愈驚買唔到一般

好明顯係o靚仔嚟

今晚MS好似有禾珠？
大家記得除定褲仔擔定登仔坐定定睇喇

唔係我地除定褲等J,係佢除定褲等屌,ok

原來天氣con 1080仲有票未賣曬

因為.....

wow.....天氣不似預祈

祈求天父做十分鐘好人

窮撚表示因為今日先出糧唯有今日先落通利買飛
落到去問得翻1-2 G行邊位 K行 同埋1-5 K行

結果都係唯有硬食1-2 K行

佢富豪，住開好野

你gucci銀包
我=淘寶$10銀包

我個個咪淘寶買，50蚊

幫手買未?

屌一路都同佢講she is not alone架
你睇開pd48啲相佢對啲飯啲笑容好好呀呢？
佢以前握手會有嗰啲相一半咁好啲飯都唔會走撚晒咁滯
幾年前講鹽，佢拍得住prr
利申：好似棄左

ABCDEF...

G

咪拎左黎同我排佐藤朱

頂盡咪C

no no no 射左去彩音度
朱我係轉部啫

全部都係G
日本杯唔同嘛

點睇都唔止啦
你個名就應該係C

鹽=閪面

prr=paruru=島崎遙香

佢個死波控

我個名擺到明A啦

鬼佬杯

日本杯

諗起wrong haruka個鬼佬

搵返張舊圖先

恰新飯呀呢張圖

prr 好hea 唔知佢style定個日態唔好

佢應該係日日都唔好

希望有握手會巨巨整返張E家

求現世代版

後生都走去飯46
48連圖都冇人整了

中井りか＝塩
荻野由佳＝越えられない壁

prr嘅鹽真係唔係講笑

中指收皮啦淫底假鹽,人地prr包到隻傻咁鹽先係皇道,未有人超越到!!

2018版有握過既メンバー

頂你，prr同miyu 係同期嘅人，你都唔識，唔好話係鐘意miyu。

個t8 mk妹點差法? 原來真子都鹽

新飯加單推都唔得,唔怪得呢度DD當道

沉船狗黎講你都算勁

我本身kpop個邊嫁 pd48先識miyu
比次機會呀師姐

真子鹽出左名
七海就真係終極痴能左線
比錢佢西你面

合照會
叫佢做pose都Hea
卒業把啦
做衰哂t8個名

中間個堆係咪左至右排名冇分先後

老實講就睇你花幾多時間破冰同your face your fate(好似係

利申：真毒

最鐘意閪女人

你比七海鹽呀？我見人地好有笑容喎

牙楓俾奈奈再高一個頭

真子係好似係睇靚仔好對應 聽講係 利伸冇握過

七海唔係釣咩
利申大約三年前聽返嚟

但我見mako SR同係PD48 幾正, 等我仲想抽佢

屌你呀抹黑我老婆

當年好似係
聽人講

比佢釣到單單握
亦比佢鹽到射哂三日d券

諗起之前呢個po俾留意miyu嘅手足學嘢

PD48版既mako真係幾正，可惜都係早早gg

唔怪得我比佢鹽到豬兜咁了

垃圾po黎好似係

牙楓由我第一次握完佢之後就次次記得我名
又玩ガチ恋主動撩我
成日借d意摸我又識扮嬲豬S我

係垃圾 po

沉到 好在你個出生入死好兄弟牙奈仲正常

竟然搵得番呢個po

羽田成田岡田都唔啱你㗎啦
去飛田食新地算啦

邊個你老婆蘿莉狗

下
高朱成人禮都過埋

巴打一定好靚仔，日文又勁

我呢D肥矮柒毒比mb嫌棄

唔知LE 度有冇人追開PD 48, 岩岩COPY隔黎POST

來源：8月31日直播結束後的採訪

李昇基：小嶋真子，高橋朱里，山田野繪
李洪基：金彩元
裴允貞：李彩燕
Cheetah：李彩燕，張元英
崔永俊：李彩燕，李佳恩
May J Lee：金娜榮
昭宥：李彩燕

肥秋講
覺得有啲sad係咪好犯賤

咁禾珠咪無得超越指原

珠統一天下後就割禾青 牙奈無機會上到第一了

對我黎講係解脫

話時話,肥康又無心又成日9up,aks肯唔肯放棄一單賺成幾十億收入

所有人都記得最後一屆邊個第一

原來假

SOURCE呢?

都岩既,放過mb,我地又可以平均番啲錢去握手,唔駛谷哂落同一單度

唔太識日文,
係咪話今年最後一年總選, 以後唔會有?
BTW, 岩岩睇完上面巴打介紹個MIYU PO入面個左久聖衣巴講D野
我睇PD48, 如果冇造票, 我覺得MIYU最後讓main vocal出黎,
做soft vocal 2應該唔會比韓國人anti得咁緊要, 因為MIYU把聲係中低音發揮得好D, 好似係

肥秋都有人扮

你當初邊個度睇

佢大壓力 我荷包大壓力

你輕鬆加100票喎我記得

唔太識日文，就google translate

利申日文渣渣

sorry miyu絲 唔太識打日文
有時間會學下日文

平時買開幾多碟黎投票

我真係因爲idol走咗去學緊日文

應承左IDOL會學 到E家都未認真過去搵野睇

應該呢度9成都係 idol既力量

無認真學都咁勁

幾時有勁過

好多N1巨巨的

真
利申係mb面前許許許

不過真係無心機拎住黎學

你對住果D都唔駛講野既

唔好提 掟落海好過

握手地藏
俾條女講晒咪得

反骨仔3號隻手臂
俾佢打一下會唔會好撚痛

痴線 你唔係我既轆轆

轆轆應該可以一拳打到我入廠

真係有mb傻到信左假肥秋

NIII首新歌係咪玩9佢

比佢做主角都唔算玩9啦，幾有趣呀

I mean mv故事

岩岩我見到禾珠

真係又pure又truth

唔識擺pose

尋日復活 今日上番ms ma

Freshman

講呢啲~

你po錯mb? 今場你居然唔po........

你睇下珠po先啦

img]

2018年仲有咁低清嘅電視cap圖

先睹為快

呢度啲飯好惡

村山彩希幾正
有肉地

同奈奈爭女

碌入左佢showroom
笑容好甜美

但彩希已經係奈奈既人

奈奈真係好完美

好正 4KVR

佢人氣係點？
Google見佢唔參加總選舉既

好似話唔會玩總選,人氣都高既

真愛

奈奈已經係彩希嘅人
奈奈俾人釣走咗

劇內人氣高
劇場女神 成日都去做公演 （不過今年上咗選拔 好似攞唔到第一）
唔參加總選係佢自己講明唔會玩呢樣野

其他野要各位補上

村內

係,成日都見我老婆深情凝望彩希

彩希就好傲嬌成日唔俾奈奈影佢正面相

攞D咩第一？
剩係專注劇場都拎到資源咁犀利？

劇場出公演次數姐

有野專幫佢做公演記錄

轉自奈奈twitter,邊個係松珠黨好明顯啦!!

要左 右你地自己分

公演數過左kk、國際咪同小夏海未

緊係唔敢分啦
全部留返俾KP巴就得

請尊重白卡人士!!

牙奈下緊盤好大既棋

傻啦有位巨巨去左幾次雞柒都唔撚認得人地
搞到人地羅羅亂

呢到寫過咗

記得牙奈叫彩希去佢屋企瞓之後裝佢沖涼

奈奈唔係教佢開熱水器之類入去食咗佢咩

高招喎

一定係彩希D釣術
唔鎖門

有無好文彩嘅巴打幫手寫埋做甜故,可以分成九集,每人不停輪流廣播,聽眾都唔小喎

D女你溝哂啦

全部都係牙奈既人

我接受唔到禾珠 禾櫻生命受到威脅

計我話，整容梗係整做奈勾咁，男女通殺

左一右二我既
其它你地

一生最愛熊崎晴香 熱烈支持佢最愛既前輩禾珠復出

點解佢對我咁好 點解你地成日要黑珠

七孔流血還七孔流血,死還死,兩回事黎

你熊對你好唔代表佢最愛既珠都要包容埋

而家好似分開左親珠派同敵珠派, 頭16名入面
睇岩岩個LIVE

更新下珠派名單先

2

兩個都正到癲

2018/9/8
一生單推岩田陽菜薮下楓瀧野由美子市岡愛弓岡部麟小栗有以村山彩希

眼鏡係咩珠派？

咁廁就靜啦 學下禾ok?

我出名專一王

緊親珠啦,珠自己都戴

緊係龍珠龜仙人派啦

2018-09-08 我愛白間美瑠

廁少陣

家下單推係咩概念

單數

單一性別

佢仲有2個位剩

個體概念

係咪以為單數即係1至9🚬

單一性別就唔使煩啦

請尊重我老婆

咁似隔離46個.....

11,13,15都係單數,你地班人玩語言藝術

我奈係完美既存在,唔可以用普通咁計法

冇人推
又似男人又成日周圍搞member又射波唔握手
兼sTU又成日潛水又痴埋去松井珠理奈到
不了

又一個黑住推

傲嬌到

好有機心呢個女仔

真係意外者

露條帶，無咩大不了姐

可唔可以轉左名先

小田日文字50音唔識讀正到CLS!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

塊臉大左d, 個樣老左d

好心你係ngt團就用番中井啦

呢度本家po 用本家係好合理嘅

你現在聚腳在本家討論區

呢張相其實好寶貴

要咁認真既奈勾舉中指，某程度上，其實同手足識到女朋友差唔多難

貼下尼祿老公先

我老婆真係好完美

好正

其實唔難
不過我無

好靚仔，乜女都比佢溝晒啦

偵測前方高能

禾珠黨

你棄高朱 我又冇棄惣田

不必分那麼細,兩個都係咁

要買了

我無
10月有抽

有無手足睇緊ｔｅａｍ ｂ新公演

atc 收左皮之黎，依家邊度可以睇公演？

戰旗

我聖菜夜風？

啲彈幕
抖音

佢太過緊張啦

福岡聖菜世界第一

仲記得香港飯點叫佢地

點叫？

天氣

古參飯

乜9呀
講緊公演佢地自己講香港飯幫佢地改名喎

天氣不似預期

柏木con啲1080原來賣曬

岡田奈奈冇JOB撈去睇TEAM B公演都唔出STU籌款CON
1 D善心都冇仲枉為STU CAPTAIN

下人地本家一姐wo

香港咁多天氣飯 唔奇

係咪姐係無濃黃牛賣

買880啦 成堆蟹貨

大阪太遠不了

以為會好似板野咁
利申當年中學雞成副身家掉晒落去

佢都仲未好番點唱

寸奈勾= 得罪呢度一半巴打

搵個細一半既場比

唔係好番啦咩,尋日先上完ms

愛之深 黑之切

即刻召喚到虎牙巴
頭盔返先 我冇惡意 真係唔知呢兩個場個size

好似話剩係俾唱一隻歌

希望唔好影響舞台劇同佢54C啦

嚴重警告大家而家好即刻開由美子Showroom嚟睇

唔得閒,睇緊馬可可!!

識睇一定睇美音bb

開SR就係叫人睇佢出twitter

SR 同時間2、3開是常識吧

好想溝由美子

睇完mail果兩張ミス相沉左船？

pc 雙mon 開4個

iphone 1 個
安災 1個
ipad 1 個
sureface 1個
macbook 1個

馬可可sr細聲到鬼咁
btw呢度有無非ngt飯鐘意呢個好女仔

咁多機

rich

咪扮，你地握一次都唔只一部macbook啦

睇圖已經知係男神

所以咪無錢買囉

點解你可以咁撚型

點解你可以咁撚樣影

啱啱第一次幫襯nmb48 mail app
想知nmb是唔是咁個mail app唯一一個無得save圖😑

用開email收唔知

如果你地學到我咁專一咪唔洗用咁多個app

得AKB/HKT可以

其他係唔同公司寫

點解唔可以咁撚樣影

係 要用返email先save到🙄

上次見到你所有分團apps都有😅

不得不說劇場女神係幾好既公演

點解你可以咁撚樣,都有得影

乜原來唔係個個得㗎😱
我條女啲相篤埋去會用safari開圖出嚟 以為全團都係咁

2018/9/9 我愛瀧野由美子

肥康型能到

痴線肥到 一定係用宅男d錢，餐餐鮑參翅肚

唔係不嬲都咁肥咩

仆街了,櫻川暫時收皮,唔記得搵13樓訂牙奈netshop

用集運頂住先？

睇姐姐應該瞓左,唯有明天踩上13樓問下啦 無就唯有集運自己攪

推過棄jor

我睇左啲咩

仲有pt2

硬左

驚你地搵唔到個post

用apps訂緊nao
唔得

竟然遮住未來ace既簽名,未死過呀

有以?

摘名先

緊係啦
唔通係我呢隻肥鴨咩

其實係郁美

而家IZONE個3個咁樣日韓CHUR法, 都唔知點應付握手會

咪唔去囉,唔選拔唔握手,黎緊本店單會空左彩姐同櫻花最少2個位出黎,睇下aks醒唔醒水做下波俾本家其他人上了,雖然覺得無咩可能會識咁諗

明明係賺錢好機會黎 唔明點解唔傾下每星期比佢地握一日都好

一來好似pd合約唔俾,2來辛苦死佢地咩

珠姐已經出返來
你地唔使擔心啦

二次救世

傻豬黎既
緊係試下其他女

一貼就召喚左出黎

真，女死女還在，下個更可愛

知你呢排又多幾個新女

今日咪返左去握手
打歌期就難講啦

友田

塊臉平到

molamola

咩黎

佢個墨西劇首播掛

鬼仔

咁睇有以又好似唔算好靚

食洋腸

有預感Mary陣間會上來狂插楓妹生唱

墨西哥都洋

狂插楓妹

幾時有佢靚呢個設定 最多咪又剩係可以拎番初出道個幾張相話牙達可愛

雖然依家樣變老左好多,但如果幾年前都計既話,珠12碎同夢莉都正過佢啦

牙楓molamola

STU唱既53單都係無C位版本
其實呢首歌係咪跟本就冇單C

珠姐唔係度,牙奈休息緊,無人夠份量企c唔驚俾人摘名咩

高朱同彩希都有影blt相,唔知奈奈有機會影埋呢,記得之前提過9月會有2本雜誌定封面上,一本少年周刊岩岩出左,但我搵唔番封mail

好好聽

佢之前已經影咗

利申：有買

我都買左,但唔記得邊度睇話9月仲會有多本

希望牙奈上多啲雜誌

冇人想做嗰D動作

[速報] AKB48與JKT48 將有成員"交換留學"
川本紗矢將於本月中起轉由JKT48, Stephanie Priscilla 將轉由AKB48,各為期一個月

fm atc

肥秋又攪邊科

寶礦力?

點解唔係一姐
順便宣傳下佢既寶礦力

白換黑

你當一姐傻架咩，呢d豬頭骨梗係搵人啃

踢走

點解唔係牙達係川本去,都拍哂廣告去增加知名度啦

好彩只係交換一個月

mola mola

回教地方....

好彩淨係一個月
屌你老母

雖然都係半個鄉下

點解咁講

咁不如岡田七去
都係一姐

老母係印尼人

明白

1/2印尼都咁白

牙達先係一姐
我奈病緊又係boy,不了

咁個老豆基因都好勁,咁白

以前我都以為泰國全部黑妹，點知bnk咁多白淨靚女

會唔會係唔白唔揀

似boy先好 去印尼安全d

星,馬,印,泰好多人都溝咗華人基因,所以其實好多人都好白

驚印尼多基佬

點會回教基佬要掉石㗎喎

我奈咁正,實在驚啲印尼人咁都岩,好危險

咁不如驚佢教哂班印尼妹開熱水仲好啦!!

印尼妹:天氣咁撚熱仲開熱水,我知點做㗎啦

嚴重警告大家即刻開岩田陽菜SHOWROOM嚟睇

開熱水係咩暗號

唔識日文啊 巴打咁有愛，不如做字幕

懷念以前會員生駒里奈見到有人黑有以有以嗰時仲會衝出嚟咬人
依家已經變咗隻沉船狗

嚴重警告大家即刻開薮下楓SHOWROOM嚟睇

一個人得2隻眼點睇到咁多

屌你老母珠12碎都好過有以？ching驗眼未

ひな豬得15碎9點要關Showroom
我楓已馬上接力開台

有冇人想睇射塔

你射講聲立即開

你射左？
見到房內有塔

未射 想射
d 對白好gay

mb分得800羊

借錢緊要還,咪比錢中介!!

塔呢

等緊,你射未

你地都係想下就算

對住牙楓都射唔出

門脇実優菜其實都幾可愛，點解無巴打提

你現在聚腳在本店討論區

你又唔貼

有理由相信特登引人入去睇楓妹9up

有以對腳都幾粗

你估 一腳超人 係流架?

你唔係早排先讚完人地得對腳正啲咋咩

無睇馬路,佢劇剩出腳無出過拳 ?

多數出腳

有無打底

次次都一定露裙底，必定動作

仲要係白色既

難怪你集集追

中間仲好似有少少黃黃地

d對手咁撚恐怖 我都嚇到瀨尿啦

用埋放大鏡睇

東南亞國家真係好極端
靚個啲通常溝華人或者洋腸
其他真係土著咁款
我記得bnk有個因爲生得醜而道歉仲上埋新聞

咁攪笑,咁點解豆神唔洗道歉

而家有冇番組係冇人整字幕的🤔

有

出手整字幕

你都痴線,老馮係佢C架咩

好似無咩 最霉既ngt最近都有人整

想大佬整sr字幕 sr可以多d了解mb

嚴重警告大家即刻開瀧野由美子SHOWROOM嚟睇

節碌一兩分鍾HIGHLIGHT就得 神推開SHOWROOM都冇咩動力睇足咁耐

都係 或者你見到有意思既部份先翻譯囉

例如mb釣人，或者mb講左d咩......etc

例如射完塔之後讀咗會員薮下楓個名

利申:聽唔明23秒果句UP乜9譯唔到

巴打自爆twitter? 原來射左塔

最新唔知乜9

聽左五六七次都唔知佢UP乜柒

個個都知我Twitter的 加未

加左 巴打好型

唔敢自爆TWITTER 有樣

可能一白遮三醜掛

真 記憶中，無咩我鐘意既係黑

對自己個樣有自信，先會敢唔遮

傻啦 我係無咩所謂 你反正都要見人

而且就係全世界都遮樣 你唔遮 先易記得

bibi獸?

江湖傳聞nmb新單係山本彩同出木衫plus雙C,雖然有啲人話佢係牙楓轉世,但到底營運有幾鍾意呢個食字梗想幫佢招黑

我宣佈鴨B係禾永遠既老婆豬

靚

希望快啲番黎

晨撚早加左你不過你冇加返禾

唔係話一個月咩 好快姐 當去過旅行

彩希真係幾正

一個月好耐啦,呢度有個好出名既推高朱巴打日日叫春話有排先見到水野仲倒數緊

睇漏左啫 😭😭

2018/9/10 我愛岩田陽菜

個個巴打仲有推高朱 ？唔係轉推我愛理咩 唉 鄧高朱陰公豬

😳🤔🤔咁快手

”好きなそ”超えて”好き”

巴打又沉

2018-09-10 我愛渡辺美優紀

青如果 美優紀 VS 白間 二簡一點簡?

簡黎做乜野

因為兩個同style都咁正

仲有26日點捱呀

2018/9/10 我愛土路生優里

牙彩自己都話之後係夢莉同彩加

白間:

鬼叫白間都係一期生

夢莉有彩cp同成績加持,但彩加咩都未做到就俾營運推到咁高,好揠苗助長既感覺

把聲好老牛

被人拔苗助長，好過無得上
點都要推個新人，彩plus樣幾掂

喂喂喂識唔識尊重

ありがとろぶ

佢有我

白間俾你,我要夢莉就夠

完全唔記得自己上一個id 薄情既男人

又同我爭男朋友

你地望下#2先啦,夢莉係排第2格,如果無左完美奈奈呢個宇宙第一,夢莉就係世界第一可愛既女仔

發現手足好鐘意TB

j聲搵miyumiyu 啦
我福田chok聲都唔差

青驗眼未,兩個女仔一個完美一個可愛

瀧野由美子天下第一

點解我老婆咁正

巴打朝早先吹奏完不理醬

次次都係買完機票唔夠一個禮拜先出Event 屌

有冇咁大呀

咁多團體
應該淨係出一兩首歌？
btw有 beach
係咪者係有水着

3-4首都有既 正常地下場

唔會啦 水著另外出架

下面有寫 咩人會出水著2SHOT

Now waiting

唔會有48出架

早D訓啦大佬

難得呢d場比鳩跳做顛佬
買完10月11回程 > 三日後講10月14 8仔三重ツアー
買完10月6晏晝內陸機 > 三日後講10月6東京有event 屌

我都諗緊行程
10月3東京
10月4, 5名古屋
10月8名古屋回程
唔通10月6要返返東京???

45你去名古屋做乜9

6，7號有握手唔去

利申2日都去

大家好有錢

話買就買

佢應該搏4號 SKE10週年會有野搞

旅行

換ACC

仆街鬍鬚佬仲唔撚肯講有冇10周年con
4, 5 就算入唔到劇場都搏下cafe或者樓下有冇event
唉我棄左SKE就唔使煩
咁就真係單推STU啦

去既話 推薦大家如果時間許可
可以順手睇埋 アキシブproject

人格擔保 人未必岩 但係LIVE絕對無得頂

聽朋友講上年有係Sunshine有賣下野定點
有蒲頭既
但其實都幾HEA

搞左個rh都覺得鬍鬚佬就咁算

想棄咪棄囉
味噌呢D辣殺邊個會睇

飛夠未

你都係喎

真係我呢d辣殺先睇

個個都講飛行程

又著啲條紋衫扮大波

真心幾大的
利申: 摸過

500系+0系

奉勸大家即刻開石田千穂SHOWROOM來睇

樣唔錯wo

好初戀既感覺

成20碎仔都唔知初戀係咩感覺

初戀：薮下楓

要搵初戀係咪要抽牙楓就有

我地一齊話係れん巴打介紹黎的
佢日日係度叫你春呀楓妹

嘩
千穂拎キンブレ
極度懷疑佢係做過ヲタ

佢唔知我港狗嚟

即係你d日文已經勁到佢聽唔出

好似係佢老豆既

佢可能聽得出我係外國狗但冇問過我邊到嚟 我又冇同佢講過

邊個夠佢玩

屈夠未

去撻大佬個朵，楓妹應該即刻開turbo

加我tg先 快
@yabushitafuu

難以置信 今日岩田陽菜同薮下楓都冇開showroom

嚴重警告大家即刻開岡部轆showroom嚟睇

支持牙轆

ching有邊條女唔岩

牙達應該係有耳

想食曲奇了

一有027圖就召喚到巴打

兒玉BB

就爆post

未咁快既,仲可以頂多陣

下個po咩名好?

本家討論區之迫力big奈奈

雖然想都唔可以咁偏私

高朱teamB重新出發?

某人留學希望早日學成歸來!

驚到時返唔到嚟

係噃,川本去左做交換生

我而家真係好撚想死...

就算珠姐一話復活果晚
都冇我好似而家咁咁撚絕望

「弓起禾珠返生，歸位了，萬歲萬萬歲」

人地可能7縣優先,第時無生意先開放比國外人

唔係 大家聽左我講先

二零一八年九月十一日我愛岩田陽菜bb豬

慘,得閒扶下牙婆過馬路啦

夜啦訓啦

而家好似係抽都無得抽，扶100個啊婆都無用

唔係10月頭有得抽定買咩?

而家係諗計去申請一張日本信用卡
成年事堅on9

簡單d講

如果想睇STU既任何con/live
首先你要有張日本電話卡收sms
其次係要有張日本信用卡

on9到我打錯字

日本成日都鎖國,但泡狗搶哂市場

Aeon JCB制唔制得過？

Aeon最容易申請

998

999

1000